十點喇！

光復香港！
時代革命！！
五大訴求！！！
缺一不可！！！！

？？10點

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

拉落去有哂英國address
依幾日截郵
幫手寫

預備定先

仲有10分鐘

推

【第十五期牆紙】在制度中抗爭
TG CHANNEL :

大聲嗌